一人一句對高登講嘅悼念說話

多謝早洩哥逼死HKG+，
等我地開到一個無五毛清新小天地